前曼聯金童安達臣退役

Former Golden Boy and Man Utd midfielder Anderson retires at 31

The Brazilian never reached the heights of his early promise and hangs up his boots after a spell in Turkey

Turkish club Adana Demirspor have revealed that former Manchester United midfielder Anderson has retired from playing football.

The Brazilian moved to Turkey in 2018 but has apparently decided against playing on this season at the age of just 31.

According to Adana Demirspor's chairman Murat Sancak, Anderson will remain with the club in an off-field position and has taken a significant pay cut in the process. ()

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

Wfc

垃圾

31就收山

金童

當年好喜歡
藍天。。。。

喺波圖踢攻中好撚勁

巴西三寶

就黎到連拿度山齊士

香港果個收左皮未

廢閪球隊廢閪球員

當年黎左獌狗唔夠一季, 班死獌狗已經話佢勁過法比加斯

唔適應英超 加上廢蛇要佢改踢防中 搞成咁

好可惜
當年佢同堅尼個中場真係橫掃英超

笑撚左

睇錯金章安

佢同華朗一齊果期仲勁啦

同簡東拿拍嗰陣先係全盛

同佐治貝斯最夾

金成安

你咪理,佢加盟首季就有份攞歐聯

卡域克屌打啦on8

清識波

丹尼士羅都唔錯